http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cocktail/chara.html

主要登场人物介绍  
---

**Character**

> 冴羽 獠    
> 【Ryo Saeba】  
> 被称为「City Hunter」的职业杀手。 他是头号黑社会专家。 他冷漠而敏锐，射杀无法用法律制裁的邪恶。当认真起来时，他的战斗力「甚至可以摧毁东京」。然而，尽管他很厉害，他也是一个无与伦比的好色之徒，有"恐怖的勃起男"的绰号。虽然他的出生日期不详，但他的搭档香临时指定3月26日为他的生日。   
> 身高186cm，体重72kg（来自Jump20周年纪念时发布的人物数据。 在动画中，他的身高被设定为191.4cm，体重为77.3kg。 (另外，在剧中的CIA数据中，他的身高为6英尺4英寸，体重为176磅）。   
>   
>   
> 槇村 香  
> 【Kaori Makimura】  
> 獠的搭档。 她接替被谋杀的哥哥成为他的搭档，并总是对他无节操的mokkori挥铁锤。她总是遇到危险，但每次她都会更信任獠，獠总是在那里保护她。 久石纯一的女儿在牧村的父亲（一名警察）的追捕过程中死于一场事故，她在婴儿时被牧村家收养。（译注：待校对）  
> 1965年3月31日出生（动画设定为1967年）。 她的三围是B87 W59 H86（动画设定）。 她的专长是设置陷阱，这是海坊主的真传。
>   
>   
> 槇村 秀幸  
> 【Hideyuki Makimura】  
> 曾是獠的最好的朋友和搭档。 他曾是一名刑警，与冴子搭档，但在一起人口贩运团伙案件的刺杀行动中被指控对一名女警官的谋杀负责后，他辞去了警职。他有强烈的正义感，比任何人都更深切地希望他的妹妹香能得到幸福。 在香20岁生日时他被乐生会杀害。  
> 1956年生（动画设定为1958年）。  
>   
>   
> 野上 冴子  
> 【Saeko Nogami】  
> 警视厅特搜科的刑警。级别为助理督察，才貌双全。 负责许多国内外的绝密案件，为了解决这些案件，她会毫不犹豫地进行非法调查。她诱惑獠，利用姿色作为对他的回报。她擅长飞刀。虽然他看起来是天生的左撇子，但她也能用右手开枪。  
> 胸围87cm（动画设定）。警局局长的女儿。  
>   
>   
> 海坊主（伊集院隼人）  
> 【Umibozu/Hayato Izyuin】  
> 表面上，他有时是一个咖啡店老板，但实际上他是一个有雇佣兵背景的清道夫。 代号 「Falcon」。 他技术高超，獠说「他是唯一能与我匹敌的人」。尽管他有超过2米的庞大身躯，但他有一颗天真和温柔的心。 他不太喜欢猫。    
>   
>   
> 美樹  
> 【Miki】  
> 海坊主的搭档。 她曾是与他同一部队的女佣兵，自从海坊主在她8岁时救了她，使她免于被遗弃在一个内战不断的战乱之地，她就深深地爱上了海坊主。 她平时是咖啡店「Cat's Eye」的老板娘。  
>   
>   
> 
> ---
> 
>   

---

---

**[** [Office](http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/index.html) **]**